點解肥婆多數都黑人憎？？？？？

生活上遇到好撚多肥婆
發現十個有九個都樣衰又格衰
點解？？？
點解你老母要生你舊人形豬出黎遺害人間！！！！
屌你老母肥婆真係好撚黑人憎呀

講得好

同毒撚一樣
由細到大都受盡人性負面既一面
性格點有可能會好

最黑人憎都唔係肥
係又肥又過份自信呀屌你老母
好心肥婆就咪撚學人著埋晒D背心一字膊啦
bit晒D肥膏出黎好撚核突
我想嘔呀

性格閪都算
蠢真係搞唔掂
做proj有個肥閪groupmate
乜7都攬晒上身做
但十頁ppt全部都係垃圾！
我屌你老母仲要以為自己好撚醒！！！！！
以為自己好撚有貢獻！
仆街！

話緊你呀死肥閪

肥嘅女人啲性格好極端
一係真係成個開心果咁 好善良識搞笑
一係極惡劣臭脾氣又霸道呢種真係死肥婆黎

建議應該攞晒D死肥閪去打把

真
我都有遇過性格好既肥婆
但遇親多數性格都唔好

啲肥系食埋非洲人個份

死肥閪你知唔知自己好撚牙掟呀？
條路本身可以兩個人平排行
你一個人就塞撚住晒條路啦

不能再同意更多
做服務行業
10個閪客至少9個都係肥婆
之前仲同自己講過人人平等人地肥佢都唔想
直至岀到嚟社會發覺
你老母肥閪真係特撚別閪

識過一條肥閪
一餐食十鳩幾隻雞翼
杯麵當早餐
薯片當晚餐
仲要扮傻問點解自己減唔到肥架
我心諗不如你快D自盡咪撚浪費地球資源啦

通常比人恰都唔只係因為肥
個人整唔整潔/性格都佔好大部份

個胃好撚大

肥閪是不值得任何尊重的
肥閪們全部去死啦屌

個人仲好撚大份添
成條走廊佢行晒
想zip去側邊爬佢頭都唔得

肥閪們可唔可以快D去死？？

點解肥閪特別污糟
我屌你老母
著衫又核核突突
出街頭又唔梳牙又唔刷
塊面好似十年無洗過咁
D肥肉一層層咁疊住應該積左好撚多老泥未洗

又肥又閪都算
仲要係支那人
仆你個臭街
你條支那肥閪
廣東話又講唔正
個人又肥又醜
點解唔返上去呀？
上面D農夫好需要你做肥料架

搭車見到啲死肥閪坐埋嚟
真係想一腳伸佢落車

支持立法肥閪應該要比double車錢

系你老母

其實D肥閪屋企係咪無鏡
點解見到自己咁肥都可以日日食薯片飲可樂